自己約的炮含著淚也要打完

【自己約的炮含著淚也要打完】

日前，广西男子卢先生在网上认识了湖南新化女子小罗，双方迅速陷入网恋。

两个多月后，卢先生从千里之外来到新化见网友，却发现梦寐以求的“小萝莉”矮而胖，与照片上的相差很远。
卢先生犹豫之下，还是硬着头皮和小罗去了宾馆。
在宾馆房间里，卢先生看到小罗洗完澡后的样子，心里实在无法接受这种反差，摔门而出。
小罗也不是省油的灯，立即报警，声称被诈骗和非礼。
附近的警察马上赶到现场，在宾馆楼下的大堂里截住了卢先生。
在听完双方的叙述后，警察建议卢先生继续和小罗约会，否则可能将以扰乱社会治安的罪名逮捕他。
最终在警察的注视下，卢先生含泪和小罗回到了 房间，做完了这场千里赴约的爱。

民警提示大家：约炮有风险，赴约需谨慎。
一旦赴约，请以一个成年人的标准要求自己。

这就是所谓的“自己约的炮，含泪也要打完”？

心

理

時

鐘

白痴先信網比既相

你約的不是炮，是坦克

殘體字冇人屌？

講還講唔好貼圖

個post掉撚返去支那啦

點呀

點解變左橙色字嘅

依道香港呀
殘體字

個post好橙

橙褲巴打

頂你殘體字

殘體就行撚開啦

肥婆們想約砲請pm佢

發生咩事

咁多新會然 ？

嘗試睇但唔太識睇華文/殘體

下次唔該用/轉中文字

好核突

約錯嘢

殘體都冇人理

嘩屌

連登已死

屌你老母，殘體字都已經碌落去唔想睇，你重要一堆肥婆相，食屎啦樓豬水

笑撚死

不如一槍...

我對眼..

狗也不屌

仲記得心理時鐘巴打就咁俾件肥西夾左上架小巴，諗返起都覺得好慘

應該唔係夾上小巴咁簡單喎

笑撚死我

好想笑

咁夾左咩

點解入親呢類post 啲字都會自動變色

夾多支美極

仲屌得落 證明條友都幾餓下

殘體字 仲要貼埋圖

btw殘體死全家